做人做到陳健波咁無恥算唔算一個成就?

屌你 又收成論 又極品奴才相 d言論又弱智 抵死